新工第一日on board

好緊張 第一次轉工

番咩工？

咁同自爆有咩分別

邊間

細先好，咩都有得掂下

加油